// PAP.fr
{
    "nb_annonces": "122",
    "nb_resultats": "40",
    "taille_page": "40",
    "lock": "0",
    "lock_limit": "400",
    "label": "Location appartement Paris 11e et 10 km autour \u00e0 partir de 2\u00a0chambres de 1.000 \u00e0 1.800\u00a0\u20ac \u00e0 partir de 50\u00a0m\u00b2",
    "annonces": [{
        "id": "181706151",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/817\/817@6151.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "produit": "location",
        "titre": "1 090 \u20ac",
        "soustitre": "Montrouge (92120)",
        "detail1": "Appartement, 54 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194809140",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/948\/948@9140.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Ligne 7",
        "produit": "location",
        "titre": "1 200 \u20ac",
        "soustitre": "Chevilly-Larue (94550)",
        "detail1": "Appartement, 81 m\u00b2",
        "detail2": "4\u00a0pi\u00e8ces, 3\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "192409632",
        "nb_photos": "1",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/924\/924A9632.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "produit": "location",
        "titre": "1 300 \u20ac",
        "soustitre": "Le Perreux-sur-Marne (94170)",
        "detail1": "Appartement, 60 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "185806058",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/858\/858@6058.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Porte de Clichy",
        "produit": "location",
        "titre": "1 140 \u20ac",
        "soustitre": "Clichy (92110)",
        "detail1": "Appartement, 60 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195010447",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@A447.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Porte d'Auteuil",
        "produit": "location",
        "titre": "1 720 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 16e",
        "detail1": "Appartement, 62 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195010359",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@A359.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Les Agnettes",
        "produit": "location",
        "titre": "1 070 \u20ac",
        "soustitre": "Asni\u00e8res-sur-Seine (92600)",
        "detail1": "Appartement, 62 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195010356",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@A356.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Mairie de Saint-Ouen",
        "produit": "location",
        "titre": "1 100 \u20ac",
        "soustitre": "Saint-Denis (93200)",
        "detail1": "Appartement, 63 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195010326",
        "nb_photos": "1",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950AA326.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Ch\u00e2tillon - Montrouge",
        "produit": "location",
        "titre": "1 090 \u20ac",
        "soustitre": "Ch\u00e2tillon (92320)",
        "detail1": "Appartement, 65 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 3\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "180106024",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/801\/801@6024.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Maisons-Alfort - Stade",
        "produit": "location",
        "titre": "1 500 \u20ac",
        "soustitre": "Maisons-Alfort (94700)",
        "detail1": "Appartement, 110 m\u00b2",
        "detail2": "4\u00a0pi\u00e8ces, 3\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195010243",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@A243.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Tolbiac",
        "produit": "location",
        "titre": "1 250 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 13e",
        "detail1": "Appartement, 55 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, de 1 \u00e0 3\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195010240",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@A240.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Jaur\u00e8s",
        "produit": "location",
        "titre": "1 800 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 10e",
        "detail1": "Appartement, 60 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, de 1 \u00e0 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195010238",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@A238.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Bourg-la-Reine",
        "produit": "location",
        "titre": "1 350 \u20ac",
        "soustitre": "Bourg-la-Reine (92340)",
        "detail1": "Appartement, 65 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194311563",
        "nb_photos": "1",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/943\/943AB563.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "produit": "location",
        "titre": "1 180 \u20ac",
        "soustitre": "Rosny-sous-Bois (93110)",
        "detail1": "Appartement, 67 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "182312031",
        "nb_photos": "1",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/823\/823AC031.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro RER B",
        "produit": "location",
        "titre": "1 350 \u20ac",
        "soustitre": "Aubervilliers (93300)",
        "detail1": "Appartement, 98 m\u00b2",
        "detail2": "5\u00a0pi\u00e8ces, 4\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194209214",
        "nb_photos": "1",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/942\/942A9214.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Marx Dormoy",
        "produit": "location",
        "titre": "1 500 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 18e",
        "detail1": "Appartement, 63 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195010113",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@A113.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Saint-Jacques",
        "produit": "location",
        "titre": "1 720 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 14e",
        "detail1": "Appartement, 77 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195004075",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@4075.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Place Monge (Jardin des Plantes - Ar\u00e8nes de Lut\u00e8ce)",
        "produit": "location",
        "titre": "1 275 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 5e",
        "detail1": "Appartement, 50 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "189909807",
        "nb_photos": "2",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/899\/899A9807.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Porte de Montreuil",
        "produit": "location",
        "titre": "1 380 \u20ac",
        "soustitre": "Bagnolet (93170)",
        "detail1": "Appartement, 65 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194809353",
        "nb_photos": "1",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/948\/948A9353.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro RER A",
        "produit": "location",
        "titre": "1 400 \u20ac",
        "soustitre": "Nogent-sur-Marne (94130)",
        "detail1": "Appartement, 80 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009932",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@9932.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Ligne 13",
        "produit": "location",
        "titre": "1 340 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 14e",
        "detail1": "Appartement, 52 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009887",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@9887.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Champigny",
        "produit": "location",
        "titre": "1 274 \u20ac",
        "soustitre": "Champigny-sur-Marne (94500)",
        "detail1": "Appartement, 88 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009862",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@9862.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Voltaire (L\u00e9on Blum)",
        "produit": "location",
        "titre": "1 500 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 11e",
        "detail1": "Appartement, 50 m\u00b2",
        "detail2": "2\u00a0pi\u00e8ces, de 1 \u00e0 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194410091",
        "nb_photos": "3",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/944\/944AA091.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Porte Dor\u00e9e",
        "produit": "location",
        "titre": "1 500 \u20ac",
        "soustitre": "Saint-Mand\u00e9 (94160)",
        "detail1": "Appartement, 72 m\u00b2",
        "detail2": "4\u00a0pi\u00e8ces, de 2 \u00e0 3\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009813",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@9813.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro RER B",
        "produit": "location",
        "titre": "1 100 \u20ac",
        "soustitre": "L'Ha\u00ff-les-Roses (94240)",
        "detail1": "Appartement, 62 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009772",
        "nb_photos": "3",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950A9772.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Ligne 3",
        "produit": "location",
        "titre": "1 340 \u20ac",
        "soustitre": "Courbevoie (92400)",
        "detail1": "Appartement, 69 m\u00b2",
        "detail2": "2\u00a0pi\u00e8ces, de 1 \u00e0 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "185106058",
        "nb_photos": "4",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/851\/851A6058.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "produit": "location",
        "titre": "1 340 \u20ac",
        "soustitre": "Le Perreux-sur-Marne (94170)",
        "detail1": "Appartement, 74 m\u00b2",
        "detail2": "4\u00a0pi\u00e8ces, 3\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195004039",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@4039.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "produit": "location",
        "titre": "1 050 \u20ac",
        "soustitre": "Cr\u00e9teil (94000)",
        "detail1": "Appartement, 77 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009562",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@9562.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Ligne 7 bis",
        "produit": "location",
        "titre": "1 450 \u20ac",
        "soustitre": "Vitry-sur-Seine (94400)",
        "detail1": "Appartement, 86 m\u00b2",
        "detail2": "4\u00a0pi\u00e8ces, 3\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009542",
        "nb_photos": "2",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950A9542.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro La Motte-Picquet - Grenelle",
        "produit": "location",
        "titre": "1 770 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 15e",
        "detail1": "Appartement, 70 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009523",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@9523.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Wagram",
        "produit": "location",
        "titre": "1 500 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 17e",
        "detail1": "Appartement, 55 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "191409483",
        "nb_photos": "3",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/914\/914A9483.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Bobigny - Pablo Picasso",
        "produit": "location",
        "titre": "1 400 \u20ac",
        "soustitre": "Drancy (93700)",
        "detail1": "Appartement, 78 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009177",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@9177.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Gare de Lyon",
        "produit": "location",
        "titre": "1 170 \u20ac",
        "soustitre": "Paris 12e",
        "detail1": "Appartement, 59 m\u00b2",
        "detail2": "2\u00a0pi\u00e8ces, de 1 \u00e0 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009312",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@9312.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Ligne 1",
        "produit": "location",
        "titre": "1 230 \u20ac",
        "soustitre": "Courbevoie (92400)",
        "detail1": "Appartement, 53 m\u00b2",
        "detail2": "2\u00a0pi\u00e8ces, de 1 \u00e0 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194911055",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/949\/949@B055.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Gabriel P\u00e9ri - Asni\u00e8res - Gennevilliers",
        "produit": "location",
        "titre": "1 185 \u20ac",
        "soustitre": "Asni\u00e8res-sur-Seine (92600)",
        "detail1": "Appartement, 70 m\u00b2",
        "detail2": "4\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "195009245",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/950\/950@9245.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro RER E",
        "produit": "location",
        "titre": "1 050 \u20ac",
        "soustitre": "Rosny-sous-Bois (93110)",
        "detail1": "Appartement, 60 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194911595",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/949\/949@B595.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Fontenay-aux-Roses",
        "produit": "location",
        "titre": "1 195 \u20ac",
        "soustitre": "Fontenay-aux-Roses (92260)",
        "detail1": "Appartement, 70 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, de 2 \u00e0 3\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194010458",
        "nb_photos": "1",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/940\/940AA458.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Ligne 13",
        "produit": "location",
        "titre": "1 250 \u20ac",
        "soustitre": "Asni\u00e8res-sur-Seine (92600)",
        "detail1": "Appartement, 67 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194904191",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/949\/949@4191.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro Maisons-Alfort - Stade",
        "produit": "location",
        "titre": "1 090 \u20ac",
        "soustitre": "Maisons-Alfort (94700)",
        "detail1": "Appartement, 65 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "19490152",
        "nb_photos": "0",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/949\/949@152.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "produit": "location",
        "titre": "1 500 \u20ac",
        "soustitre": "Bagneux (92220)",
        "detail1": "Appartement, 105 m\u00b2",
        "detail2": "6\u00a0pi\u00e8ces, de 3 \u00e0 4\u00a0chambres"
    }, {
        "id": "194911583",
        "nb_photos": "4",
        "photo_url": "http:\/\/static.pap.fr\/photos\/949\/949AB583.thumb.jpg",
        "panier": "0",
        "metro": "M\u00e9tro La Plaine - Stade de France",
        "produit": "location",
        "titre": "1 220 \u20ac",
        "soustitre": "Saint-Denis (93200)",
        "detail1": "Appartement, 63 m\u00b2",
        "detail2": "3\u00a0pi\u00e8ces, 2\u00a0chambres"
    }],
    "pub": {
        "top": "http:\/\/realmedia.pap.fr\/2\/PAP_ANDROID\/resultats_locations\/941813483@Top?produit=location&typebien=appartement&surface_min=50&nb_pieces=2%2C3%2C4%2C5&nb_chambres=2%2C3%2C4%2C5%2C6%2C7%2C8%2C9%2C10%2C11%2C12&prix_min=1000&prix_max=1800&departement=75&ville=paris-11e&numpage=1&page=resultats_locations&plateforme=android",
        "middle": "http:\/\/realmedia.pap.fr\/2\/PAP_ANDROID\/resultats_locations\/177420125@Middle?produit=location&typebien=appartement&surface_min=50&nb_pieces=2%2C3%2C4%2C5&nb_chambres=2%2C3%2C4%2C5%2C6%2C7%2C8%2C9%2C10%2C11%2C12&prix_min=1000&prix_max=1800&departement=75&ville=paris-11e&numpage=1&page=resultats_locations&plateforme=android",
        "bottom": "http:\/\/realmedia.pap.fr\/2\/PAP_ANDROID\/resultats_locations\/187762509@Bottom?produit=location&typebien=appartement&surface_min=50&nb_pieces=2%2C3%2C4%2C5&nb_chambres=2%2C3%2C4%2C5%2C6%2C7%2C8%2C9%2C10%2C11%2C12&prix_min=1000&prix_max=1800&departement=75&ville=paris-11e&numpage=1&page=resultats_locations&plateforme=android"
    }
}